紅磡隧道有狗

20隻狗上緊full gear

19:35即時 手足小心要換衫

2

推

唔該大家幫手推

push

Push

直接用梘
有手足試過work呀

外國當年purple Rain Protest水炮車顏料示威者都係用番梘洗=洗得甩

麻煩大家幫手spread開去
Push